老老柒柒 龍門有D咩有實質證據比班友針 大部份都係打稻草人

拿難食我認同嘅 但真係間間黃店D水準好好咩 (水門D雞你唔好同我講好靚呀 渣哥果D小食你唔好同我講好抵食呀 煎釀三寶賣成廿幾蚊) 所以就唔好再討論好唔好食定狗都唔食
某幾間所以黃店大佬係度單單打打盲反
又唔係拎到咩決定性罪證
你係FACEBOOK問10個反龍門其實佢衰咩 全部答埋D機械人式答案
果幾間野反龍門個理由都幾神 食人血饅頭食人血饅頭食人血饅頭食人血饅頭
屌你老母黃圈本身就係一舊大形饅頭黎
我真係覺得張生都幾撚慘 當初POLY出事即刻仆入去幫手 想問咩渣哥水門去左邊
重有之前炒鳩個「手足」都比佢唱衰 明明條友聚賭
但所謂黃絲根本好似唔識字咁 人地解釋又唔聽 比埋STAT你睇又扮睇唔到
總之食人血饅頭食人血饅頭食人血饅頭食人血饅頭
比條人西果上面幾間黃店帶一帶風向就信到十信

最後再利申 呢D黃店幾間都食過 龍門真係難食 但希主你搞清楚個POST想講咩先

人地大人做生意你班學生咪插嘴啦

我同意樓主既講法
但補充番龍門的確好難食，
但其他個兩間食食唔算係上等，但至少放得入口先
ps. 呢啲post無謂再討論

我就未見過龍門屌其他黃店

反而有d黃店就好鐘意屌自己人同抽自己人水

我拎70分可以笑你拎50分廢咁解?
自己都唔係做到完美就係度扮大佬jer鳩住
消費者有資格但佢地有咩資格?

龍真係係好難食咩
我又唔覺
咪正正常常咁
利申淨係食過係龍門居個間

講真張生比之前條友撚左一鑊都冇出過聲
係條友出黎「指證」佢先反擊
水門最鐘意係佢fb提住自己請左手足
邊個人血d都未知

龍門已經唔係黃店

唔好再屈人

香港人鐘意講是非 睇人仆街係不變的

口味呢D野個個唔同, 我食過一次好食過我自己食過既8成以上茶記, 亦都聽過唔少人話係ok. 根本好多人下下捉住佢難食果1,2樣野黎講

好過8成又吹大左
其實我都覺得咪正常茶記味 你比40蚊 expect d咩咁

水門炒手足: 做野唔掂炒好正常
龍門炒手足: 食人血饅頭

我拎70分可以笑你拎50分廢咁解?
我呢啲粗食既都食到標限淚
你覺得有50分？我覺得10分都俾多佢啦
禁樣抽水係有啲仆街既

呢個真
屌龍門就聽得多，龍門屌其他黃店好似真係未聽過

除左連登真係無聽過有人話"OK""正常"
身邊人都係一致話難食

一部份人啫, 當然果個濕鳩人西gp入面班廢物主要都係呢種人

我班FD大部份都話唔算好食但入到口咁
你身邊就=全世界?

我係話"我自己食過"既8成茶記, 係我自己主觀感覺黎
客觀黎講我都覺得係中上茶記質素咁上下, 係我食過好多更差既茶記啫
其實我真係想知d人講到食龍門=食屎咁, 佢地平時究竟係食開d咩

首先你要知一開始打稻草人個啲，根本係引內鬥

我寧願佢加五蚊俾啲放到入口既野仲好
事實間鋪根本做唔到
唔好再講咩普通茶記味道
佢一啲都唔普通，我一路打字一路記得啲味道
我覺得佢退出左就算啦
有黃員工俾人打點都唔應該抽水

我自己試過照直講姐
問番你咪一樣，你身邊FD就=全世界?

龍門曾經係難食過，近排真係有改善，好大嘅進步

難食還難食，但對龍門好唔公道係事實

人地退出用自己方式幫手足唔應該俾人繼續狙擊

我都支持張老闆

成日都係揾條友上連登同fb鳩噏唱衰佢
又無實質證據
打埋d長篇大論又無pt既廢噏文
求其作個標題就呃到人
鬧下鬧下無pt就話佢俾咁多人鬧唔會無原因既

咁要去試吓

早期食過一次真係唔會再去

難食裹難食 黃店係支持政治信仰
你覺得龍門係同路人但難食 你咪去返最基本既揀餐廳因素：好唔好食
但落井下石未免做多左

講左咁耐, 究竟有咩罪狀,

比條拎睇下都得

饅頭張饅頭張 廢撚過藍屍
呀 sor 倫敦人閪本身就係藍屍
聽左咁耐，其實得一兩件係可能有問題

真係好煩成班小學雞喺度單單打打
叫佢地解釋就話圍內嘢唔想再講
咁佢地講撚哂啦

成班男人老狗好似女人圍爐小圈子咁

講真龍門點7樣人血饅頭啊
之前有人埋單特燈俾多500蚊tips佢都追都追番俾佢喎
擺明係班分化撚老作啦

黑社會背景夠唔夠

所有指責90%反駁哂
龍門搞義士生意整體都真係僅僅打和

有冇人西教徒入嚟分享下龍門嘅罪狀？
定諗住繼續打稻草人？

成日食尖沙咀龍門，好過普通茶記好多喎

老老豆豆 張生本身專業人士我諗佢如果想賺錢 認認真真返工博上位炒下股甚至奶共應該會賺多好多 洗鬼做飲食呢啲蝕本機會高既生意

我都唔明點解要係咁針對佢

同埋其實佢最近真係唔太難食...
沙田個間okay!

係一開始攪得越黎越大D人唔鍾意
又運輸又美容又水電
D人覺得佢想食晒黃圈市場
之後就好多攻擊出現

你狗黎架？ 8成都講得出

一立國立法
即刻嚇到退出黃圈啦
提黎都無用

其實幾好食喎 個芝士汁好好味😋
而且大份過其他茶記
50蚊 包餐湯包嘢飲 仲送多士
佢質素絕對對得起個價

真心食過好多難食過佢囉

有人滲透 風向當然吹得郁
慘在D人 ON9冇腦姐
原本諗住入FB屌果兩條粉腸兩句，不過都算，費9事加多把口

你地如果搵返係咩人成日講 "D野好難食"
就知道佢地做緊咩
搵到之後熱狗都好難甩身

唔好話個藍絲人閪個垃圾先喇
個幾間私怨鋪頭一定唔幫襯, 繼續屌飽佢, 屌到香港玩完為止

水門雞先搞笑啦

日日周圍辣火頭 唔計龍門

元朗黃店都俾佢玩哂 唔入佢小圈子就唱衰(真實有cap圖)

鋪頭拆文宣都合理 佢就驚到連豬都要搣埋真係笑死(佢之前元朗鋪頭招牌有隻就咁,乜字都無既)

明明日日咁好火周圍屌黃店 點知咁淆

連豬都驚連登一都執左啦

咪係 唔知班人係咪未出過社會做野

成日話難食難食

我真係拍心口講 龍門晚餐5x蚊有野飲絕對對得住個價錢

最多你可以講佢無獲氣 食落似大家樂大快活

你用一個西餐$399set 黎對比,龍門當然可以叫做難食

但呢晚市5x價錢黎講 話難食絕對稱唔上

根本大撚把茶記晚夜 6,7十蚊 都係得兜垃圾碟頭飯

個市場咁大邊有可能食得晒吖講真

個個post都入去話人黑社會
唔講邊個堂口你都話埋邊個社團先有討論價值啦垃圾